法國退稅問題

嚟緊會去法國旅行
完咗法國之後 係搭Eurostar去英國 最後返香港
由於英國已經脫歐嘅關係 姐係我法國嘅稅要係法國搞咗佢
但我唔經法國機場 咁咪冇海關人員幫我蓋章？

請問各位巴絲打 我應該點樣辦理退稅手續